拍拖真係唔好咁輕易同人講將來

拍拖嘅時候 我真心覺得我哋可以行到最後
所以我成日會講將來點點點，第時點點點
但從來都只有我一個人喺度講

宜家諗返起真係得啖笑
全副心機精神放喺一個人身上
人哋可以毫不留情咁丟低我
因為佢嘅將來入面根本就冇我

真

但你唔講對方又會嫌你唔講
承諾唔到同佢既將來
無遠見 無上進心 渣男
得出一句 你到底係咪真心鐘意我?

中出左未先？

個個都係咁架啦

最不可靠是愛情

我上個月明明仲好鍾意好鍾意好鍾意佢，但我連續約咗佢三次佢都無視+勁冷淡對我後，

原來我所謂嘅好鍾意*3佢+初初決定要持之以恆追佢嘅決心係可以冷卻。

Btw, 唔該佢一直冷淡+已讀不回，唔好無啦啦又關心我，然後霸殺死我

拍拖如果真心愛過就會講
有邊個會估到最後分手？除非你係食女/玩女

真
到頭來最信得過嘅人只有自己

從來都係

想覆樓主, 結果quote 錯, sorry

廢物

早兩個禮拜我仲話好想武肺快啲完，想同佢一齊去日本
可能佢當時就係諗緊幾時飛咗我

講多啲咩事

想嘔

成日得自己諗將來點點點真係好sad
好似得自己一個緊張段關係咁
佢話分手架？原因係d咩？

Agger
講咗就有幻想
點知去到將來
原來唔係咁
原來唔係你

淨係留低啲幻想俾人

佢話接受唔到我哋價值觀唔同
其實我覺得呢個原因真係bullshit嚟
世界上冇人價值觀同佢完全相同
要一齊就係要磨合同遷就
而佢就選擇直接放棄
所以我冇挽留佢，因為佢提出得就證明佢捨得

啱啱被分手
利伸 絲打

一齊就係你忍下我我忍下你，忍下咪又幾廿年

唉 冇了 其實佢幾好仔 希望佢搵到佢想要嘅人啦

加油 向前望

好多女人都唔需要講將來， 反正玩夠最後一定搵到個有車有樓可以養得自己下半世的男人埋單

頭先分手 佢以前好鍾意同我講未來 我無乜點理佢 到我開始去睇大家嘅未來 佢已經喺出面同人上床

認真得多 付出得多個方一定係輸家

通常係講得多果個自己衰先
呢d說話而家聽到得啖笑

六七年前同個男仔一齊都未夠一個月
佢就同我講第時我哋間屋點設計、結婚點點點
當時得嗰十幾歲，只係覺得好chur好驚講將來
結果唔識處理、不了了之

大個咗發現原來要搵個肯同你講將來嘅男仔係好難
諗返以前覺得自己好似對個男仔唔住
所以後來有搵返佢，同佢say sorry
佢話當時大家都細個，唔識處理係正常
咁先放下咗心頭大石

呢一刻嘅我都仲覺得將來係兩個人一齊建築出嚟
但人哋一句價值觀不合/俾唔到我想要嘅嘢，就丟低我
好灰
利申 女人

係 分手前兩個星期仲講緊疫情後旅行去邊

宜家打算自己去

我諗將來聽到依啲 會一笑置之算
有兩個手足陪我去 不過携眷去 DKLM

咁佢果刻真係想同你結婚/買樓/生仔 果刻同你講 佢又無錯既喎
咁佢依刻覺得唔夾 都係無人想 無人知最尾大家會係分手

ANYWAY啦 開心過咪算 咁執著D所謂承諾做咩

唔係真心愛過就要講
愛，果一刻一定愛㗎

而係你肯定做到先好講
唔肯定做到就講，為d咩
就係為追求果一吓，哎呀好sweet呀，自己滿足完就算？其實本質上同風水佬呃你三五七年無分別

真係諗唔明其實講果d人將同一番說話對下一個講嘅時候唔會覺得面紅唔會覺得尷尬㗎咩？

同埋我信好多人結婚得一次，但拍拖肯定唔只一次，我當三次啦好未？即係每四個人係得一個做到咁低機率嘅嘢都仲會講架呢？

其實sweet嘅說話有好多，我勸拍緊拖果d唔好將將來同sweet說話mix up咗，兩樣嘢嚟

我成日覺得相比起男女之間欺瞞出軌果d謊言，其實呢d白頭片說話係更加可惡

你未撚拍過拖？
通常係認真愛過一次 先講未來既
緊係唔係次次都講
仲有你份人都好撚小家
係到計咩機會率幾個先中一個
咪撚柒啦你

將來都係9up下，唔係都無乜好up。

講不嬲無敵，做就係無力。
紙上談兵，談可容易。

曾

我拍過

呢d說話每拍一次都聽過一次添

機率另一個意思係你講四次先有一次成真
其實係呃咗三個人，唔肯定做到，咁何苦要講呢

每份愛都有限期 人就係咁撚自私

我（個人而言）都好怕男仔一開始就講將來
試過男仔一嚟就買戒指話結婚話剩
結果就被分手

有時我覺得，真心有結婚計劃嘅人會一步步實踐
如果唔肯定自己真係做到
不如唔誇口講d咩承諾...

一個失去左愛既人求安慰

好sad

Thx bro

咩事？

點分男人係唔想同你有將來 定唔信口開河
睇平時相處我以為個ex係後者 結果...

我係個愛情失敗者... 次次都係被分手（我諗我係有問題嘅... 有地方做得唔夠好），所以我都唔係一個合適嘅人回應你

不過，係咁多次嘅經歷入面，我學識咗唔好咁認真，好多時男人講嘅嘢，講完自己都唔記得。
聽完就算...

我覺得plan旅行/同居都Overrated 咗
奶過野之野發現都係有啲Planning留俾自己好了

拍拖嗰陣時一定會是對方為結婚對象，同大家講下對將來既憧憬或者要求

例如拍左拖兩至三年以上，點都係當對方係長遠對象，講下第時一齊住點樣，或者講下大家對未來睇法都好正常

其實係，如果真心投入段感情
點都會期待吓第時會點

絲打表示認同 等男方主動講

而且...唔係人人都想結婚

同埋我好討厭拍拖要以結婚為前提 咁樣會俾雙方好大壓力 講未來應該係共識 要認定一個人好難架

第一個成撚日講未來
初戀個刻聽咪好開心 好幸福
傾傾傾 傾左兩年
講到最後 條仆街仔一腳幾船 DLLM
搞到我傷心到痴肺

到而家呢個男朋友同我講
我唔想去信 唔想聽
覺得又會入返同一個循環
唔係唔信佢 係陰影

一廂情願

拍拖好辛苦
驚對方唔領情，唔敢講將來
亦唔敢相信對方講嘅將來

順其自然啦
唔好俾太大壓力自己

我自己就覺得既然選擇同佢一齊，就會相信大家都係最後一個，當然10幾歲或者讀緊書呢啲就真係難講但出咗嚟做嘢之後點都會諗吓將來嘅

其實我想講將來 但佢好似唔點諗將來嘅人 越來越覺得佢真係冇乜上進心 佢自己都知自己冇乜同埋佢都介意自己呢個問題 但我又睇唔到佢好努力咁去改變 但又唔想諗到佢好廢咁
Foresee到可能會好快就分手 因為我係都幾睇重事業嘅人 但我又會好唔捨得佢因爲佢對我好好

加一 長期伴侶就都會想 但去到結婚又好大壓力咁...

絲打同男朋友幾大？
我識啲男人就嚟三張嘢但都未定性 成個細路咁

有冇講過出口同佢傾吓
如果冇，攤出嚟講吓先
因為對佢都要公平

如果有，咁就算啦